今日老細跳晒制。。。

都唔知咩事，一返到公司就係咁屌人

放低封信咪唔駛比人屌

今日老細著撚埋？

堅係雷住晒

Show Blocked User - 倉頡輸入法